風雲七武屠龍個條龍竟然係暴龍黎

再睇多次都笑死

馬蛇點諗出黎

屌,七種武器又係馬榮成畫
又有個情節叫七武屠魔
屌佢吖,原來實際上有一武使用者係BOSS,六武打一個